日本都有人偷口罩

神戸赤十字病院被人偷左120盒50個口罩